[重要!!!!] 認清連登鬼既問題 ! ! !

鬼可以成功混入
係事前冇討論好反間諜策略

前線不斷比人捉
係事前冇討論好列陣同策略安排

而冇得好好討論
係因為時事台太多即時，大事既資訊
完全蓋過晒啲戰術討論post

有錯請屌我
所以要盡快係時事台開分頁，分類唔同資訊! ! ! ! !

仆街啦 正經開post都係無撚用 屌

開分頁呀屌你

721
811
an eye for an eye

no, 講左好多次
係因為前線無設立一個撒退既客觀標準

721 811

咪就係冇地方討論先會咁囉

根本 個客觀標準一hit到， 就要嚴守紀律撒退

同股票一樣

客觀標準可以行動前就定

依家講乜都太遲

鬼有地方一齊com咩
一堆即時新聞阻撚住晒
我由好早開始都講左好耐
反間同列陣係好重要

係到講咩都無用

係

推

推到比條女過掛住襟手機 屌

有撤退既客觀標準，之前post過
但個準則用下腦就知會導致每次都有人被拉
都係勁多人正評...

係， 我當時都話唔work , 啲前線唔明

連登大部分人見到政治立場啱既野就會正評
唔會諗究竟work唔work

時事台開分頁討論先係最重要